有無人搞個「反暴力反濫權大遊行」？

下個星期搞呢個仲好啦！
死黑警！睇到好撚嬲呀屌

一百萬人出來屌警

警察？我只見到比政府更大嘅軍政府

係要比全部黑警先有幾多市民憎撚死你地

之前係咪話大埔？終點大埔警署？

今晚真係癡線 好撚嬲呀

一百萬？二百五十萬都同佢出嚟

一樣濫權

我出

我無野講

講真 追究黑警濫權係咁多個訴求最最最重要個個
一定唔可以比班黑警咩事都無 出黎鬧完打完當無事

如果今次佢地可以毫無後果 咁第時更加會無法無天

要啦

絕對支持

支持成立獨立調查委員會 還警察清白
如果咁遊行 警察會唔會又對你出手
會唔會藍絲大和解

嗌少啲香港人加油 嗌多啲實際訴求
追究警察濫權！
香港警察 知法犯法！
(雖然話唔洗出示委任證個位傻仔話比我地知原來係未必知法既)

史上第一次百萬遊行 齊心屌黑警

到時一定出

支持呀！！！！！！！
啲檔期有啲滿 要搵個吉日

推

支持
好撚嬲